遊戲中畫面有殘影

我張卡係gtx1070
已經識過哂重裝windows10，係3D setting還原，換mon
打機嗰陣都仲有殘影(姐係個角色有好多一條條橫線)試過黑沙同pubg都喺一樣情況
但係出返桌面嗰時就好正常
有冇高手可以打救吓

拎去免費檢查啦

仲有有時睇youtube會有白色一粒粒喺條片旁色的黑色位
入pubg load個陣就會有好多一排排嘅白色粒粒

換過條hdmi線？
不過我估係卡問題

換咗條DP線已經

香港春天極濕
過去15年至少係春天燒左4張卡3隻牛（屋企向海）
所以而家盡量開冷氣同放防潮用品再開電腦

你睇嘢越嚟越快

好似呢啲咁

應該vram有事，試試揾隻occt去check check vram

推

有冇人答到我

跳傘吊wire

完全破壞遊戲體驗

你睇嘢已經愈來愈慢 . 愈來愈慢

咩牌子咁垃圾

重裝game
唔得就改下安裝路徑

試過哂了

關咩事

聽聞過WINDOW UPDATE完同某D SSD唔兼容

7日內舖換

7日後代理試

係咪叫咩花屏 有水平波紋
打lol又唔會有問題

早排都冇呢個問題